# Az Android alkalmazást AppInventor-ral készítettem. Nem hybrid, az alkalmazás kis részeken kívűl natív. A legtöbb extension a https://puravidaaps.com webhelyről van.
# Az MTI készítette AppInventor alkalmazás használata és további információi itt tekinthetőek meg: http://appinventor.mit.edu
